蘇斯克查：時代不同了，紅魔輝煌的歲月已經過去了，球隊需要重建。我們給年青人機會

曼聯教練蘇斯克查告誡球迷，時代不同了，紅魔輝煌的歲月已經過去了，現在球隊需要重建。

「我們現在不是生活在90年代，」蘇帥說，「現在是一個不同的時代了，我們在建設的是一個不同的團體。」

「我們知道會有起起伏伏，但我準備好了，要看著這些年青人成長綻放。沒有多少像我們這種級別的球會，能夠這樣給年青人機會。」

「他們有機會冒頭，我們確信，其中一些人將成為未來一支成功球隊的一部分。」

係咩級別?
英超中遊球隊?

冇人用就話比機會

呢句野咁香港feel

不過曼聯反映左 制度唔改變
邊個做特首都係無用

唔係曼聯迷

但都知道下
依家曼聯高層
重商業 行政總裁唔識波

同香港的情況一樣
中共唔想認識香港
淨係想利用香港搵錢

又係政治體制無任何改革
(例好多人要求的體育總監)

用香港最高領導人來比較

費格遜 - 港英

椰子 - 董建華 (同樣老好人性格)
雲高爾 - 曾蔭權 (兩者評價算最好)
摩連奴 - 梁振英 (同樣愛惹事生非 好鬥)
蘇b - 林鄭

Sob地位原來貢能低

摩連奴起碼帶到有歐霸冠軍
用梁振英同佢比係恥辱

有冇諗過摩連奴炒左後成績突飛猛進
其實唔係你功勞
係更衣室大佬唔再罷踢
你一做主師立即打回原型
好明顯冇球員想你帶隊
只係夠料帶低一級比賽
你走把啦

「他們有機會冒頭，我們確信，其中一些人將成為未來一支成功球隊的一部分。」

佢無話係曼聯

以事論事
唔係唔支持你so9
大家都用後出仔
車仔果兩件勁十倍
屌你老母乜特洛治 皮利拉 杜安屍比 高美斯 格連活廢撚到仆街
加埋師兄連加特拉舒福特都係廢嘅
根本曼聯連青訓都做唔好

除左青訓 近年既買人都係on99咁

車啲青訓喺英冠浸咗兩三季
曼連啲青訓一黎就即踢英超
差咁遠